[亮劍]日本: 要求中國刪除釣魚島專題網站

又想拉攏日本, 又派王毅去日本
點知未去就玩野, 你估咁人地就驚咩?
戰狼外交真心好好笑

王毅個行程已經定咗？

上個月加速師同菅義偉傾電話
菅義偉完全唔提之前日本話請加速師件事
加速師無面自己提,但又想拉攏日本, 咪放風話王毅十月會去日本見菅義偉
上個星期講實左, 無講具體日本

不過Pompeo今日話係日本QUAD外長級既會面完左會有重大宣布, 唔知個陣王毅取唔取消啦

唔落格就唔賣野比支那

其實佢地真係似想玩鎖國
嗰頭要同人傾

呢頭又整個19 網站出嚟挑人機

點鎖
真係靠個垃圾內循環咩 D地比佢地玩撚爛晒
種野都成問題

唔自己內循環都俾人封死
咪整個term出嚟幫d韮菜打下雞血施下肥
最緊要八千萬人無事

證明中國內憂嚴重，需要轉移小粉紅視線